假如本民青打手連尼住請大家食熱狗，大家會唔會出黎一聚？

一定好過食M記

去宜家搞熱狗party

叫腦魔幫手約游B